中國GD 華晨宇呢首歌幾能正下 有冇人聽過...18+

D詞作得勁撚正 配樂都好鬼正 最重要既係佢唱得有FEEL

想過離開 以這種方式存在
是因為 那些旁白 那些姿態 那些傷害
不想離開 當你說還有你在
忽然我開始莫名 期待
就好似唱緊我當然結識到WENDY咁...哭能左

勁撚正 花花牛B🤙🤙🤙

如題...18+

樓主大6仔==

好既音樂無分國界==

傷疤 就丟給回憶吧
放下 才得到更好啊
别怕 别怕

想過離開
當陽光敗給陰霾
沒想到你會拚命為我撥開

曾想過離開
卻又堅持到現在
熬過了 那些旁白 那些姿態 那些傷害
不想離開
當你的笑容綻開
這世界突然填滿 色彩

抱著沙發 睡眼昏花 凌亂頭髮
夕陽西下 接通電話 是你呀

🚬🚬
🐋
🐋🚬
🐋🚬
🐋

下
GD係中國華晨宇先啱啊嘛
華晨宇出名咁多==

韓國*
打錯字==

真...GD呢D死老fuckboi黎 日日smoke weed

負評個d人唔g咩叫做音樂🚬🚬

想睇你點射精多d....

收皮啦死飛仔

ZIMZALABIM

野狼disco吊打啦..==

我改過自身了...
而家日日聽般若心經 我心清如水明如鏡...

don't judge a book by its cover 🚬

呢首正...連yerin都唱

瘋人院正d

上次幾難先搶到飛睇

不過佢好憎人唱口水歌

所以香港唔紅 台灣內地都好紅橫掃

係幾skr既== 但唔夠deep啦

認真聽完
哭左
果然係亞洲第一創作才子

view數好低🤔

雷鬼風格 好過癮 又難唱

香港唔會作到呢d歌

香港人盲反

花花,志龍,我 亞洲三小龍...

最鐘意係佢cover草東首山海 完全唔同風格 勁正...

YERIN唱得好聽過原唱

🐂👶

正撚到仆街..

wendy>yerin

李克勤(牙勤)紅日版仲skr...

view數wfc啦==

平凡之路 先神喎

大陸喱

花花华晨宇牛逼

係幾撚正wo==

迪麗熱巴真係笑死 最後都係播歌

有努力空間

d人睇花花多過睇熱巴

少數gay test成功

花花一出場 熱巴冇人理

熱巴都冇人j

嘩屌，以為自己去咗大陸論壇

少數超越原唱 彈住唱

話說尋晚聽到呢首歌 都幾skr下...

樓主5毛

呢首我覺得都係原唱最正

without you
牙喪識貨

收啦白痴

睇佢有冇心改編

雙截棍都贏晒周杰倫 咁改都得

死mk先聽OSN

我算係娛樂台少數真心欣賞音樂的人了🚬

係

@swag

我舐yerin淫縫

吊.... 呢首我之前咪成日po

咁樓主的確係mk

真心幾欣賞佢d cover歌既演繹方法 好新奇好有驚喜

下==你壞mk妹 smoke2枝weed

你仆街死

佢係我fd黎 佢好鐘意我舐佢

我娛樂台熱門師又成功上熱門...

佢不嬲唔想唱口水歌 齊天鬥牛煙火新世界

一開始佢比評判笑傻仔

想知d評判而家咩感受

仲夠唔夠膽評多次

完全封鎖「喪心病狂」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

Skr~~~~~~

通常呢d挑戰傳統既人通常一係就爆紅 一係就變成地底泥
btw 我好rebest呢種人

唔好...我真心鐘意yerin

噉都上熱門？

全部同我拉

我熱門師鐘意上熱門就上熱門 有人阻得到我?

得尚雯婕發現到佢
王妃

一生只J Dimash

boom shakalaka

同蝗+2一齊炒車落河啦

g.e.m幾能正下..

係 佢幾好的

佢腋下幾淫

呢次 花花病左 都64開輸少少

冇病屌打gem啦

都係口水歌多
編曲作曲始終唔勁

下 ok la

含鳩啦大陸仔

滚啦港独sb

花花牛B🤙？
你快啲死返上支那

拉你老母西
我牙喪推黎

傻逼

哇...我愛你...

拉呀 垃圾Post都上熱門

拉呀！

人拉我推

推呀

點推都唔會夠拉黎
拉個權數比推高 姐係幾多推都好只要多拉就會減低上熱門

哇好能威喔

咁一齊來試下

我熱門師做野洗你教??

鼠都未滅走入來拉
收皮拉==

blackpink bot ver12.1 on progress…

佢減肥前後差勁遠

連登仔唔會識欣賞花花

有冇圖==

==

成日覺得佢好似22-3歲後生仔咁

ching op

幾似我一個認識既人...

比牙喱屌打

我開通vip先有最新version

不推文喇屌

who?

削骨?

Exo成員 lay

下 我老友kai一招ko佢

下 跳舞輸比牙喱
Rap又唔夠牙喱skr
仲有Kai仔唔識唱歌
Exo三大音痴 勳仁燦

不如聽佢首「癌」呀

聽中國歌唔該去中國
多謝合作

你等陣 我諗緊點駁你

why

拉

抗緊共呀多謝合作
齊心啦

樓主疑似高級五毛 有團隊backup果隻
佢次次開post都有同一班人幫佢佢推上熱門
你下次留意下
我懷疑佢地仲會瘋狂刷click rate 極速上熱

我抗共唔抗中

唱乜尻呀
支那仔咪又係抄韓國

你唔識

屌打韓國仔

收爹啦
捐返入阿爹個窿度啦 好撚暖呀
有本土音樂都唔支持走去睇支那中毒野

我識既紅梗嗰陣你仲未成精呀

屌你拎dimash同蝗+2 比

齊天仲係咁難唱

本土音樂shit

拉，見到呢啲po上熱門，痛心疾首

哈酸

21：10
推

而家本土得gem係掂

gem都本土?

咪9up啦白痴

咁嘅垃圾post都上熱門

收皮啦華強北

下姐係點==

wendy出事喪清家下日日食齋為她念經..🚬好能痴心…

Ok喎 d歌全部自己寫？

作曲 不過都唔係全部

點解你咁多日文奇怪歌…==

426

21:44

我未入kpop之前聽日文歌多==

咁Chill==?🚬

推

我娛樂台坂本龍一唔係浪得虛名...

收皮啦拉

滚啦sb

楼主是我滴偶像

兄der666666

22:22

推

兄der牛b

不服來辯

台灣點計？

事實證明只要正常reply就可以重置個"拉"比例
一唔小心又推番上去

kai囝跳舞屌打大陸lay
kai囝係gucci global ambassador
kai囝超型超令囝又暖男
kai囝著衫超型又高過大陸lay
kaikai係exo嘅ace❤️

真...kai仔個種性感姣味道唔係正常人可以追得上
kai仔=做愛勁 lay=普通係街見到個d fuckboi

kai食屎狗黎

平心而論其實唔差
又無做護旗手都算係咁
可惜係支國人

收啦白痴仔

我都覺

世上可以多d好似你地呢種人就好了

食krystal jennie都夠落地獄十次

其實個樣同著衫抄襲g dragon 做咩

華晨字抄gd
中國人羅志祥又抄gd
陳偉霆又抄gd
Tommy又抄gd

你抄得咁明顯
抄完又比人笑
做乜9姐
明星喎 笑

gd抄佢地

人地拍拖你情我願

分手都係

個死kai子可能落迷姦水再影低要脅

樓上2條友酸到

輸左比米希亞輸得心服口服

?

真係聽到覺得將自己負面既野，心聲講晒出黎，好正

係😭

係真係唱吾到個感覺，佢控制得好好，聲帶點樣會有咩效果佢都好掌握😭真係難以想像佢俾咗幾多時間😭

正死